有冇人知道呢個圖案代表D咩?

小弟喺太子/旺角附近巴士站見到呢個圖案... 唔係好明點解有個正方形喺大衛之星上面

有冇人知代表啲咩？

你應該之後會連續見到幾個
做定想做嘅嘢

呢度有得買倫敦金掛

呢個咪就係

樓主

唔好提，好恐怖

一直都有種感覺 呢件事仲未完
住嗰頭或者經開嗰頭嘅朋友 自己小心啦

究竟天水圍六星陣係咩事？

可以有乜嘢事呀
一個長方形喺五粒星外面重得人驚啦